突發 大英祖國再度出賣港人

英國外交及聯邦事務部 (FCO) 確認，其駐港總領事館於1月11日主動請求香港警方驅散及拘捕集結民眾。行動範圍亦是香港政府租借給英國政府的公眾地方，不受維也納公約 (Vienna Convention) 保障。

一名15歲女童因刑事毀壞被捕。

(資料來源：NYT及CNN兼職記者Ezra Cheung)

BNO：係咪搞錯炸 我係英國人....

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）